[反黑] 出第二季 💦

辣殺

Cat girl 都有人鐘意啦

上年過年戇鳩鳩咁睇左一季，成套劇娘到爆。

咁廷嬉宮略 係咪唔娘 係咪好好睇

套野好奶共，勁抹黑英國

認真講一句...
成套野一開始睇都幾正，講香港黑社會，又話點殺點殺，講講下就話黑社會同警察有關，都ok

我屌你老味，講講下講到原本係英國人搞9香港，又係黑社會呀頭 圓到...

王合喜個角色其實可以冇

連d字幕都係咁on9

明明係講「廣東話」
佢字幕就打「國語」